[I/A]黑騎士白魔王 首抽不是地獄 (2)

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎

首抽無話邊隻好,只要岩你個職就可以了
-------------------------------------------------------------------------------------------

有4個職可以揀

1:劍士
2:法師
3:獵人
4:補師

每個職都可以去到3轉

劍士:
第一階段:
士兵(ソルジャー)

第二階段:
武士(ウォーリア)
騎士(ナイト)

第三階段:
角鬥士(グラディエーター)
劍聖(ソードマスター)

聖騎士(パラディン)
黑騎士(ダークナイト)
-------------------------------------------------------------------------------------------
法師:

第一階段:
魔法師(メイジ)

第二階段:
巫師(ウィザード)
召喚師(サモナー)

第三階段:
元素領主(エレメンタルロード)
黑魔法師(ウォーロック)

死靈法師(ネクロマンサー)
高階召喚師(ハイサモナー)
-------------------------------------------------------------------------------------------
獵人:

第一階段:
斥候(スカウト)

第二階段:
盜賊(シーフ)
射手(アーチャー)

第三階段:
賭徒(ギャンブラー)
忍者(ニンジャ)

吟遊詩人(ミンストレル)
鷹眼(ホークアイ)
-------------------------------------------------------------------------------------------
補師:

第一階段:
牧師(クレリック)

第二階段:
祭司(プリースト)
德魯伊(ドルイド)

第三階段:
高階祭司(ハイプリースト)
主教(ビショップ)

薩滿(シャーマン)
驅魔師(エクソシスト)
-------------------------------------------------------------------------------------------

戰鬥系統:

在介紹戰鬥介面前，要先了解一下隊伍的組成。

在編隊頁面中，按住卡牌頭像可以顯示出讓卡牌的屬性、數值、角色技能或召喚技能、被動技等等

留意卡牌技能分成兩種。
這張中間的技能叫「角色技能」(キャラスキル)。記得點一點右下角的「續」展開，不要看漏了。

而這張中間的技能叫「召喚技能」(召喚スキル)。

「召喚技能」一般比「角色技能」強很多，
所以消耗的MP多(紅框)、詠唱時間長(藍框)、CD也長(黃框)。

留意「召喚技能」的卡牌會無法編進「角色技能」的位置上面。

順帶一提，這個是叫SP技的被動技，通常是BUFF或者DEBUFF。分成概率技和必發技兩種。
最後一個進化後解鎖。

可以在編隊頁面，右上角這個按鈕查看整個卡組所有SP技。

這四格是對應角色職業的被動技能效果。只有和角色的職業相對應才會有效。

-------------------------------------------------------------------------------------------

這個就是角色頁面。

留意角色的技能消耗的是TP。
和卡牌技能會消耗MP不同。
TP和MP的分別會在戰鬥介面中解釋。

角色頁面可以學習技能

或者進階到高等職業
-------------------------------------------------------------------------------------------
這是設隊的介面。
可以選擇上面的四個圖標，來改變角色的職業。

下面六個方格就是六個卡組。
左上方的卡組是自動組成的，無法更改。
其餘五個卡組可以自己更改。
-------------------------------------------------------------------------------------------

了解隊伍組成後，可以了解一下戰鬥系統了。

紅框：CPU、電腦控制的角色 (如果有協力的話就是其他玩家的角色)
藍框：玩家角色
黃框：怪物

紅框：角色的職業
藍框：血量
黃框：剩餘的詠唱時間 (1格代表1秒)。
不同顏色代表不同類型的技能。
紅條：攻擊、
黃條：BUFF、
藍條：DEBUFF、
紅條：回復
綠框：角色帶著的BUFF和DEBUFF
-------------------------------------------------------------------------------------------

另外簡單整合一下版上這位大大的解說

詳見原貼《進階戰鬥畫面解說》

我方角色

紅框：護盾及其效果，數字是指護盾次數。
黃框：DEBUFF，數字是指哪個位置的敵人放的。
藍框：BUFF，數字是指哪個位置的友方放的。
橙框：職業
綠框：HP
紫框：MP

這個友方比上面多出了一方六角形圖示(紅框)，代表他還沒有發動的角色技能(TP技)。
這圖顯示的是盜賊的眩暈技。

敵方角色

比我方角色多出了三個圖示
紅框：正在鎖定該敵人的友方同伴。
黃框：必殺技，以及發招次序。
藍框：普通技，以及發招次序。

留意每個部位代表不同的必殺技/普通技。
熟習的話只要知道這個數字出現的部位就知道敵人將會發動什麼攻擊。
-------------------------------------------------------------------------------------------

藍框：詠唱中的技能，詠唱完即會發動
紅框：預約之後詠唱的技能，
黃框：詠唱完的技能，要等CD完結才能再次發動

紅框：卡牌的「角色技能」
藍框：卡牌的「角色技能」 (同上)
綠框：卡牌的「召喚技能」
橙框：玩家角色的技能
紫框：TP條。滿了可以發動「無雙」 (回復MP、縮減CD、發動技能的時間減半)

留意卡牌技能(紅藍綠框)會消耗MP，而玩家技能會消耗TP。
MP每秒提升1點。而TP會在使用卡牌技能後提升。
當TP滿了後，就可以發動「無雙」(紫框)來回復MP。
-------------------------------------------------------------------------------------------
點擊敵人可以鎖定對方進行攻擊。

相反，點擊友方可以鎖定隊友進行援助。

根據官網的例子，這些資訊可以讓自己知道下一步該怎樣行動
例子知道敵人會放大招，而自己可以先出招，就可以先放大招狙擊敵人。

如果知道敵人會放大招，而自己會晚出招，那就用回復技能。
-------------------------------------------------------------------------------------------
玩家4人協力的話戰術就更多了。
第1人；坦
第2人：清小怪
第3人：DEBUFF
第4人：回復技

資料轉自巴哈

連登公會列表:

LIHKG(滿)
LIHKG1(未滿)可以add:358986941入團
LIHKG團(滿)
LIHKG2團(4/16)可以add呢個id:617289564申請入團

app link

第3個咩任

終於2000戰

申請左入2團 username 係 米

第三個冠點解？打左好多次

用一下職業技？

全自動

oh thanks 另外入公會果到點打number搵，搵唔到

呢三個冠我全自動打左幾次都冇著，點解

我都係估

今朝早先玩，想問洗重抽？

留名 btw呢舊野打30場都唔出1粒

你差唔多全部都係劍職用

頭10抽抽到2隻SSR
1隻火屬帶面具 (劍同法)
1隻水屬藍頭髮既女仔(賊同補)

我玩法 咁既話開唔開??

第1個係talk 試下講下野
第二個唔知
第3個應該係唔用auto

重刷啦，亂哂啲職

lihkg團同2團快啲去承認連合

美月
班鳩
fatman
係咪巴打黎？

我玩劍，
第20抽完垃圾後，第30抽出左呢隻劍職都用得嘅魔c師俾我，有冇巴打知道呢隻勁唔勁？

用住先啦

開亂入同就咁開隊先入場有咩分別

加左好友 求入2團
ID: Fai

2團仲有兩個空缺，之後會定期踢3天內不show up的人同定期招生。

想入會的請加我好友，同埋係聊天果度話聲我知你想入會，太多人加我了

開隊比fd一齊
亂入就亂鳩咁入

已邀請，請去接受申請

去公會承認連合喔

Added

接受申請係公會果個？
係邊㩒

邊到有得打ID入團

加左好友 蒼穹 求入2團

加好友先

加左好友！
lKIEl

唔係呀，我尋晚打咗好多

呢隻自用算

樓豬唔洗瞓咁

要做王

好博命

唔洗返工住嘛
所以好得閒

加左好友

想入2團

ID : SCCH

做出黎賣比巴打

啲料買左5萬g

一開頭d圖死灑
係我問題定點

24小時推post上熱門

我都係，但有巴打睇到呀

感覺SSR機率比第一日低左 啱啱第二次十連得啲SR

繼續去

巴打入團係咪搵你

上面留左ID

刷個素材刷左廿幾場一粒都唔跌比我

生產合成都應該要整個教學出黎

LIHKG團-1

痴線, 亂入有條補師全部攻擊技,得一招回血,冇復活

打毛咩

其實呢個應該唔洗
你不斷生產野之後會加exp
你愈高lv佢就會解放d高級野比你合成

補師補技好重要

d日本仔d大技唔係打王係打怪
好on9

其實如果想快d升高d生產lv

可以不斷先合成d r既物品

加多d exp先

我都係得1張回血卡

佢好自私唔補我,打王唔夠快就死晒啦

你自私返佢唔打怪

一齊死

咁快PO2

我想入

476746322

我毒自一個不停推po

申請ed
ID: Fai

記得今日10:30有肥打

邊度睇架其實

成就隔離個封信有講

合成過嘅唔賣得
生產所可以轉

我開auto，不過大技同角色技都有補血，其實有3招補

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

2 團 加了 叫Kannnnn

唔係叫你賣呀
叫你合多d加exp咋

你做補師?

加咗fd 子

咁唔係一陣1130咩

係
我打錯左

已確認

其實 LIHKG公會入面

踢走左d日本既話有5個位可以多出黎

我知，我開到SR 啦
我指合過嘅唔賣得出市場，一定要分解

LIHKG團嘅巴打
麻煩去戰場留位，2場都留哂，今晚無留位嘅踢 （16人4隊應該啱啱好）
低戰嘅去請D隊

d料有排你打

肥關除咗特定時間會出之外，其他時間會隨機出俾某啲人，得閒禁入藍色度睇，到時幾得係連盟頻開心share

都無得打嘅
好多都無得入手，逼你買

睇你好無彩啦隨機就

未必見到掛緊機

無得入手個d係個隻豬去收集既好似
有4個個地方

你長按好似可以睇到邊到收集

晚晚都要等埋隻豬先瞓得

隻雞好耐呀屌 生產地點升LV?

好似採得多就升

108983069
招fd子

器有咩用

岩岩派左出去
又要等十個鐘

不停合成

佢10連個pool係分職業定係統一架？

話就話分職業

但都有一定機率抽唔到本職既卡

劍既卡既威力主要就係睇攻擊

盜賊既卡既威力主要睇器用

所以數據唔同威力亦不同

LIHKG團公會係咪滿左

仲有冇團 有位？？

加我id
794268204

申請左入2團

ID: 小卷 927881545

連登公會列表:

LIHKG(10/16)
LIHKG1(未滿)可以add:358986941入團
LIHKG團(滿)
LIHKG2團(4/16)可以add呢個id:617289564申請入團

兩個朋友都 加了
我想問點解大家可以咁多十抽

我加左

咩名?

其實解成就都會派到好多石
再加你打主線
每日登入又25石

我依家都抽左4次十連

SCCH

玩到地下遺蹟開始卡關

去玩下合成
合d裝出黎加下戰力好快過到

加了 Kannnnn

我玩盜 第一次十抽出 了 4 隻SSR 兩隻buff 一隻加血，一隻岩屬 攻， 但唔知點解打人好R J

2位巴打自己申請入團呀

岩岩申了 巴打

申左

唔該哂

LIHKG1(暫時滿) 一陣再搵下有冇D漏網日本仔未踢空D位出黎先

BTW其實我一開始係玩法師 但見抽到SS係劍用 所以轉左用劍 所以我覺得一起手簡咩職唔係太大問題

死賊仔打人係好RJ的

睇下3轉會唔會勁d

我咁樣

記得去公會右上角橙色個制到入去
然後2個時段見邊個戰場有位就去預約打會戰吧

我見賊有招係個天度係咁射黃色光束都幾高傷

可以玩住先既

仲有廿連三連四連

笑左好耐

而家二轉刀仔
黎緊揀忍者

預約了 D 區 係咪 十點 十一點要on 定下都會自己打

個招ok呀
不過睇運氣
隨機攻擊1-6回

尋日團戰我出呢招都秒左半條血既人
只限於好彩有6連擊

想問點樣換走特定一個人?

要ON
日本時間既十點十一點
姐係香港時間既9點同10點

lm

轉邊隻最好
就黎第二十連了

抽唔中全補 成日驚累死全隊

點睇果張卡係咩職用？

中聯辦巴打你都係轉職啦

張卡下面有4個格仔

你睇返自己職個格有無加成就知係咪岩用

巴打點解唔約係B OR C既
仲有1個位

抽多2招攻就FAT

無復活既補師去死

用藥啦
我都用淨廿幾支了

要on，如果唔係變cpu 打好易輸

轉左職之後有冇得加返之前D技能?
佢個技能樹有D可以加左右係咪加晒先轉職?

加左fd子 求入團 名蒼天

打咁耐未用過藥

有 岩岩試左 可以轉番之前個職業

唔該晒

裝備點樣限界突破

其實職業技係100%復活架，係佢唔用/唔識用

加埋呢隻都係100%，可以復活到兩個人

SHQ裝

貼返呢隻出黎先

SHQ食SHQ

加我 政政 補血隊

我無呢隻

RANK20

1130 準備打肥喇

有無人舍打完關之後果個體係咩意思?

裝64
要整多啲裝喎

又到打肥時間

dllm 得10分鐘

打肥亂入人地場打得快好多

有無人知打完關果個%係咩意思?

有果個機率多一個箱

個%DEPENDS ON你D裝有幾多運

係出面按亂入定係 solo 撞亂入

今日打肥順咗，但都係得3場

原來ssr 仲得有進化

有架，但未升爆

都唔知係邊打返木人

好似要採返黎

公海10萬元一粒

算吧啦

有隻剌客ssr 可以令到敵人全體跳舞， 團戰好似好勁咁

主畫面右面亂入制 入FD場

得十分鐘根本ON9 如果咁岩有野做/唔記得左就玩完

邊隻

有撚排，啲素材見都未見過

正常嘅，隻game 啱啱先出

新手 係唔係 而家狂推主線 ? 有冇咩其他野要做

有隻係舞女咁款

新手十連，求指教玩劍，可以玩住先？

公會仲有冇位

30連終於人品爆發

仲刷啦

課左兩pack 90抽 計埋保底
得10ssr

重

794268204
加我id先

多都未必有用
只要岩用就夠

求入公會

id adt
已加

我覺得而家D SSR多數係直接傷害 唔係好抵抽

kai added

哦

仲有想問聽，要幾隻ssr先可以開始

我就唔鍾意刷，求其一隻都開波
反正2 30抽都好快有

2位巴打自己申請入會呀

申左

我覺得2隻起手會好好多

ssr 最緊要岩職

好多劍都係無挑釁.... 跟住其他人就變晒豬頭

我係見有全補師先會挑釁 冇人補都挑釁好快死

呢個真 一係補師無補力 戰士頂唔到 其他變豬頭

等陣一到5點半要MON實隻GAME 成日MISS 肥料

我加左咁多個巴打都冇人加我

新入個2位巴打記得戰場預約

我都想有人加
ID:834843455

我見唔到你加我呀sor

求朋友

巴打，連合果度大家可能改改公會名。
寫番開1,2,3,4團較好，太多lihkg

另外lihkg2團已滿。有招生再通知

okthx巴

竟然咁多人玩

加左 我叫蒼天 講左好耐都冇人收

得呢隻SSR

好閃

今朝正想講

2團呀

第20抽 一隻ssr 都冇。。。 灰到

我課金抽姐

我第20連得1隻sr

冇人accept fd request

整番個fd list

等2團個巴打上黎睇po呀

你用itune 卡課？

依家打到第4章成日搵唔到隊友

轉職除左點技能點之外有冇咩分別

SR果件首飾 LAST果粒野邊度先有得打

好似係採集 但好少有
SKIP左果件啦

劍士 10抽呢隻係咪冇用 但好似好勁

要睇個四格野

我有 唔勁 打人RJ

要用盜賊先勁

其實 器 係指咩? 會心。?

668628998 求add 公會 長on 打會戰

巴打識玩

等於魔攻個啲

想請教要打到第幾關先有第二個十抽? 開頭都卡關好痛苦

我申請左連合 請ACCEPT

打完第二章

想問你地30連係咪都抽同一個pool？

我承認左，仲有2個團未認呀

係

2團巴打承認連合喔

係阿 日本itunes一係用日本信用卡 一係itunes卡

幾個團都爆哂 唉

好似冇

自己開多個 呢度我見都幾多巴打未有團入

街場打第3章14-2 補師唔帶回血技

開緊 掟D野上黎先

開左三團
巴打可以In game講 post講就不定期加

原來你係unii
我見到有申，不過以為係日本仔

btw 你開個個係5團黎

我係LiHKG1

遲早幾團合一團

我IN GAME有密你 但可能見唔到
我見有一二就用三

其實個生產10lv 之後轉4個唔同既生產線 有咩分別

遲早既事

加左你

係咪可以再刷過 玩法師

你改做5團吧，我地都會轉成一，二，三，四，五團

加左
Id Akex

我今朝認咗架喇喎

我睇到係2團未認
你入去睇多睇

到底點先開得 刷左好耐 要2隻SSR 岩職？

我唔係2團

兩隻ssr係同一隻職就開得

我覺得無咩問題wo

2團照叫二團吧
lihkg1就叫三團啦
lihkg就叫四團啦
lihkg3團就叫五團啦

好複雜

用緊法師除左第一隻ssr之後五隻ssr都係補技 都係咁玩

最梗要自己鐘意個職姐

已改 巴打加唔加到連合

上次第30 連 唔好話ssr 連一隻岩用嘅sr 都冇
開始難打 又少石送 又冇範圍補 連法師都全體補到3000幾真係灰晒 諗住40連都冇就放棄
點知一次過回晒本

加唔到了
等多啲人玩開6團再連啦

2團照叫二團吧
lihkg1就叫三團啦
lihkg團就叫四團啦
lihkg3團就叫五團啦

已承認連合。
2團已滿。但有人不玩3日的話就會t人。

打肥卷係咪要全部人都要有個張卷先入到場
定係隊長有就得

隊長有就得 btw 分享出黎一齊打

開得？

雙ssr 可以開啦

lihkg3個個係4團喔

ok

有肥打

係咪個個人D時間都唔同 我好似冇得打

唔係5點半咩

有新降臨喔

我見到有 SSR 降臨.....

唔知點解我有
我依家打緊

求份公會 香港時間7-8點夜晚佳 長玩

上面有5團既id
你申佢啦
呢5個團都係21-22打呀

果d 入場卷下話

你係咪開左卷打

加我ID 834843455

我諗應該係呀

整多啲之後我變首富

加左lihkg五團
id:魔王卡斯求add

???
Teatea
Randyl
邊位巴打？見到上一上盟頻

個卷可以叫埋d無卷既人一齊打架
岩岩試左

下次留返先

可以 同埋唔會用卷

佢彈出黎以為有肥打所以打左
sosad

開始留石唔抽住
等佢出新野先

生產右邊間房可以用銀幣買金卷同sr 卡

金卷可以抽英雄一次

我上個po有講不過自己唔記得加落第一頁

好on9

有好多野都唔記得加落去

第三果個即係要點做? 咩係必殺....

好高mp個d卡
姐係要9秒要先出到個隻

愈加愈長

無辦法
隻驚但係幾複雜

但.... 我地用左好多次果幾招召喚技都解唔到

要有卷先打到SSR降臨？

唔知點解好似好少人玩咁

好難撞到有人亂入

關關都係同cpu過

應該分用卷入同限時入
卷入無限時間

好似係

岩岩撞到巴打你 你係倡???

係咪一定要細工先做到?

我唔係呀
我叫dan

我打到5章

細工係做飾品呢d

係 應該每個生產都有得出獨有既SR

加左 唔識申公會

我玩戰 咁多隻 得兩隻ssr係戰 一隻重覆

我邀左你 睇到?

2隻起手夠架啦

有冇巴打幫我整件銀既HQ首飾

我夠料就幫你整啦

hi巴打

第5章

真係見唔到 ...

佢應該開到十章左右

你試下係公會個頁面 右邊第二個見唔見到五團個名

留意左dan 巴好耐，佢大力推廣依隻game，係不眠不休果然
有理由懷疑佢係隻game 打手
利伸：講笑

感謝先

見到 申左

有冇巴打知點解D SP技,明明岩職但都黑左

玩法玩到心淡 , D技RJ , 見住戰同奶都勁大力 , 我抽幾隻SSR都係辣殺範圍技 , 打落去唔痛CD又耐 , 15LV都未過2K戰力 , 咁耐得4隻SSR , 已經玩到3章尾 , 重唔重玩轉職好 ?

無呀
因為好耐都未搵到好玩岩玩既手機game
見呢隻原本你上年出既推到今年先出
好玩先推介啫

連埋送個2隻得4隻定唔連送既有4隻?

法定賊呀

dan 哥打得咁快 我仲係第3章

見D首抽評價高全部係戰同奶多 , 法師4隻得1隻炮有用 , 姐係逼人玩戰姐

又真係好元geh

法d ssr 大技pvp 係好痛sosad

法呀

痴線既
場場都cpu黎
好難打
由其係王個關

其實d首抽評價唔洗理啦
個人觀點黎既

佢覺得勁你唔覺得勁都無用

打普通關冇撚用 冇果枝單體炮 SSR , 抽左隻辣殺長毛揸住兩個波波係到放埋D RJ技

重點係我知真係好廢!!!

我地團入面個日本仔既法ssr 大技好撚痛喔

咁照開左玩下 睇下之後抽唔抽到多一兩隻 戰既野

係咪升錯卡呀 法好大力wor都

普通關緊係亂入人地個場帶自己過關

邊隻? 我得法池第一隻果隻辣殺長毛 同埋首抽果個那型

咁盜賊真係仲RJ

沒有最rj 只有更rj

你其實可以打d之前既關刷多d素材然後生成裝再打

我自己用法覺得幾勁wor 套技係咁

仲有大把十抽等緊你
2隻起手夠啦

除非

你打後既十抽一隻都無啦

打肥喇

入左 3巴打

比d火我 拎金肥

大佬你刷左幾耐 , 你齊晒暗法SSR英 , 點比呀

我條命只配擁有cpu

我都係 cpu only

一路玩再用電腦刷啦

我兩隻法ssr 起手 第二十三十抽埋另外果d

4章頭咁既英係咪砍掉重練

咁你又真係慘d

又好似真係斬左好d 快d 重開仲跟得上進度 都係玩多1日啫

d cpu 好撚rj

預計咁既進度打得3場肥已經好好

屌佢個SSR池分頁但係抽出黎都唔係跟職

CPU 真係好撚無用

呢樣我真係覺我最on9
分黎又抽唔岩職

都唔知分黎做乜鳩

所有事情都係運氣，我可能已經用曬2017所有運
再一次會更好

廢到喊

浪費緊我打肥既時間

想砍掉玩弓了 , 法冇 SSR炮同攻BUFF真係玩完

dan 終於有隊友

想高dps 玩劍啦

弓個d你抽唔到威力係用器用計你會同你依家既情況一樣覺得打怪係rj

快好撚多

抽埋佢出左隻SSR奶!!! 有乜撚野用呀!!!!

正呀

一入肥就打王

砍掉重練吧

至少係打得入先啊!!!!

加油啦你
你好似係公會會長黎?

係唔係可以便賣裝比自己frd?

咪玩啦等緊公會add , 準備重練有冇公會收辣殺!!! 會打會戰

可以 但係要快

出面其實有好多人睇住個市場的

你重練左先再入團啦

set 貴啲, 之後再 set 返件垃圾過返錢

我放裝幾分鐘就放左出去了

咁樣開唔開得

加左lihkg五團好友
id:蒼天求add

點都要成3分鐘一場

屌
極限
0分鐘入場

岩岩好今段時間打左6場

3ssr就去啦

6場真係極限

自己一個打得快既話 分分鐘可以 2：40

發覺亂入人地場仲快過自己開

亂入汁雞 可以打多幾場囉

見到0分鐘仲入到即刻狗沖

差唔多，除非一入打王，你禁得制嚟可能已經打完一關

佢既好處係幾時入場之前關跌出黎既都會計埋比你

都唔知打到第幾關先有

進化隻魔手先

有無巴打ID 叫朱櫻 唔知係咪日本仔

打咁快無朋友，而家先打到第4章

呢個岩呀

所以我依家場場都係同cpu打
on99

有無人清secret ? 第二章開始掃，半個鐘後開始

弓手既器用計埋落攻同miss到 ? miss其實高唔高機率 , 我見十場都冇幾個miss

還可以

想轉生產所生其他野玩下
唔知d lv會唔會重頭黎過

50k喎本書 , 其實唔同生產出黎有咩唔同? 邊間會係攻裝? 我揀煉成果個全部都係-mp cost , 好少加攻廢廢地

會，分別計的

我仲淨60k

之前買料用左50k

咁唔轉了
唔抵屌

全補技

教定8點半鬧鐘先

團戰正
入5團啦

主法 四章頭都係咁
依家戰法雙修 諗緊好唔好課金改變命運

星期日開始連續4日都有降臨打

冇SSR只好進化D SR先

課啦課啦

咁快抽哂D石?

依
隻台版手機GAME希望今日上市

唔知台仔多唔多人玩呢

咁高機率都無

我第30連抽 得一隻sr

話說隻game d 動畫都好型

vip game 狗也不屌

你都算黑仔

你平時有無扶呀婆過馬路?

一早抽晒啦，D SSR都唔啱用 ，補得３隻，２隻單體，１隻全體召喚技
宜家有２５石就走去抽

隻game點改返名同整容

求入團
ID: 336173147
雞仔

唉吊 打第3章隻王 個補師又唔識復活。

搞到要自己食藥過

你整幾件已經上1x lv 啦

MENU > 人頭 > 圓形個粒
整容又得，變性又得

無乜料呀

我意思係由10lv 開始計
利申：未試過

右下角角色設定都可以

無衫個啲著既

how about 改名

右下角角色設定 > 第一個

3團-1
加ID: 756348280

無人清secret ?

戰士 打王 不停死 再返生真係好正

幾壯觀，btw仲有個5團

已 req fd
雞仔
thx

差一個就全白髮會長

推推po

岩岩用銀幣2抽跌左落海

其實每日幾點係打肥？

我仲可以換多3張

第4頁左右有講

求助
課左一pack收唔到石
Google唔受理
有冇日文高手教路

我2抽都垃圾
比張sr都好呀

4抽銀幣 3ssr

哂命？

求救

一齊打

點解唔受理既？

您好：

我們收到您就「魔宝石900個入り (黒騎士と白の魔王)」提出的退款要求，這項交易並不符合我們的政策指引，因此無法為您辦理退款。造成不便，我們深感抱歉。

Google政策

呢隻咩來
我抽第一個pool出左

打去card centre 同佢地講，我之前都試過但係另一隻game

Thx 試下先

好想入LiHKG嘅公會 介唔介意收留我

第一件sr合C比我

自用

c 好正常呀

?

其實裝要自己食自己好on9 合兩套先升一下

今日打下打下又打到100石了

打石真係幾快下

我個fd又唔知抽到咩

8點半記得打肥 9點打公會戰

請問點整sr裝?

有件裝我明明check過曬無裝上身 但係賣果到佢死都話我着住唔比賣

單機打好痛苦

等陣一齊打啦 巴打

打完公會一齊打 我id 係倡

有無人可以講下呢兩隻開唔開波

係唔係合過 （合成濟）/鎖咗？
合過嘅唔俾賣的，只可以分解

下面果隻劍法啱用，上面果隻唔清楚

2隻都岩劍職 開得啦

合過...HR銀分解好浪費...

間戰係咪應該打專打刺客？

少血可以打快d

我玩劍士 首抽中左圖鑑隻SSR1號 開得?

想問下如果預約左公會戰

但到時無入game玩會點

打補

首抽一定啱

賣隊友是不好的

今次都lag，打得5場
打咗成日得1金

打左差唔多10場

去啲D隊果啲囉，都叫做有npc 頂你
唔夠人好似無得打

20分鐘10場？

我禁得嚟都3分鐘咁制，仲要lag 機

首抽一定出SSR?

倡哥打肥有咩心得 打得咁快既

我個方法有小小pk 我自己唔開場 全部入人地 好快完一場 好運d一入去就boss

自己預兩個frd，一個完就狗衝去另一個frd到，就得好就狂入去打boss

⼃⼂

入唔到

4抽完引繼去iphone 睇下會唔會順啲先

我都入唔到

入唔到呀屌

入唔到+1

咩事

出左公告中止左

十點個場呢？

仲諗住試下點玩

派石 派石

組隊破secret??

仲意為我問題

點解玩唔到既

隻game 取消左呢一場

有error

預埋我

依家定等10點完左先？

依家打？

我開左

sent 左邀請去團

secret 會唔會獨難打lol

我見到你地出發中

咁樣開得局？

頭十中左第一隻重複 仲要三隻

同你個名好啱
知唔知咩係神

第一隻法師用＝屈機

係唔係範圍技打boss 過萬好似流星雨果隻

No 單體技 不過cd快 攻都唔差

咁係咪可以開始玩
我果隻野招技13lv

13lv 係好大力

13lv 咁撚勁嘅

hi

請問首抽個一抽係必定SSR個個一樣?

yes個個一樣

LIHKG 3團 -1
ID 756348280

邊一個係skill lv?

4分鐘團戰呀

入定場喇

又2個cpu

對面咁大力既

好唔夠mp用

贏徥好險
C隊打少個都贏到

差小小

五團輸左差少少 下次巴打們記得要轉配置

CPU真係輸好多

巴打! 已申請
game I'd: mankit
歡迎加好友!! id: 908459476

一團輸左2日了

原來abcd隊佔個比重有分別

應該係計總共

係呀，A隊2倍，B隊1.5倍
條片有講過

500石 0SSR 個AC由歐洲去撚左非洲

唔係喎，應該4321倍

幾多十抽黎？

個fd 子人數廢嘅

邀咗
記得入戰場霸位

但係我禁入去無得揀

中左最想要既貞德 唔洗re可以開啦

恭喜

想課金 1PACK 幾錢

屌你老母依隻咩game黎
成撚日卡now loading

218蚊

有時係咁

我呢2日好返d

應該第4個

3團full 咗了

戰c輸好多

29/4 打肥時間 (JPT)
1230-1240
1930-1950
2230-2250

屌 ssr調低左機率

三轉要全職二轉，好on9

我卡咗係now loading

4抽1ssr求評

Restarting

咁快玩到3轉

無嚕50抽

無石嚕，無嚕無嚕屌

要全職2轉

調低左幾多? 屌唔撚怪得 琴晚一更新完 即刻奶西

依家每次抽得1個ssr

隔離王冠之戰有個巴打已經課左9200蚊
好癲

貼番2團戰果

啱啱抽⋯

屌你啦

如果係咁既話咪姐係依家轉職玩都仲黎得切wo

岩岩抽

屌你啦啦

1團做咩有個巴打退左?
唔玩?

我試下升埋劍2轉先
睇下有無達成

應該就係要全職2轉先石以開3轉

終於齊哂補卡
唔怕累輸

轉左過去夜神課唔到金既屌

想問下一開始係得80石？

之前有巴打話可以整形同轉髮型 但係點解我淨係可以轉性別既?

屌
夜課唔到
要落7仔買GIFT CARD 課

好緊張，第4次10抽

好多ssr

2張，好過尋晚

想問下綁完有無得解綁

屌7仔買gift card 無得用信用卡比錢
on9

雷隊完成，射死你地。

條女正啵 勁撚高攻

求各位意見 夠唔夠高攻之類

唉屌
唔課啦

課個金都咁麻煩既

學我吧, 申請JCB卡

暫時唔課住
都夠玩
最撚衰係劍職卡同盜賊卡一半一半
2頭唔到岸呀

決定依家草石唔抽

唔夠 抽多幾張ssr

我而家雷隊弓手都齊全, 每張雷卡的被動互助互補基本上都超高傷

比張圖黎睇下

你打幾傷出黎?

新手刷完首抽 有邊團仲有位？

第四次10抽一張SSR都無

課金啦

上面我貼左圖。

重點係被動的 +傷, 爆擊, 同埋技能本身雷屬攻加成 長註。
我又插左2張補助卡, 唔怕俾人落負面效果, 自己可以解。

有時真係唔想踩an 機，但打機用iOS 真係爽好多
an 機都係用嚟睇片算

話說你地有無抽友情強？
好似都會出SSR，我諗住儲夠10000點抽10次10連

友情強出SSR永遠都唔應該期望。
出左就應該果日扶番幾個阿婆過馬路。

抽到就抽到,抽唔到就抽唔到

10次都唔得啦

打唔打到2000傷出黎?打怪既話

你地啱嘅

我UP段試打片你睇, 你睇完話我知你感覺。

Ok

小心爆聲, 個錄影程式廢的。

有冇巴打知連擊技係點判定? 定隨機? 有時得一下打得幾百

2張都唔啱補用

我無加成技既卡

呢隻有乜鳩野用？

我見到好多buff 彈嚟彈去

用緊弓職？
有冇得轉劍？
點轉？thx

人物上面個4項到揀

新手法師想問下邊團仲有位

係, 主要都係靠不同BUFF互相加強。

5團

有冇id

謝

新手留名

點為之首抽?

仲有無公會？

呢d有咩用？

換左佢用黎抽卡

睇器 好似係

隨機的

夜半無人推po時

好努力咁消緊體
打打下就快到第5章

我5章打到14

等埋呀巴打

用左40k買素材進化，好窮依家

要整多啲金裝至得

隻game 好似好耐之前有隻叫unison league
玩落真心幾正

我諗佢係base on ul 再加以改進

unison 成個game 系統設定幾撚完美下, 玩耐d 睇下呢隻追唔追到個level

ya
呢隻係將佢無既野加埋落去，再將有既野改進

隻ul仲未死，最新呢期係同福音戰士搞合作

課金抽完抽成咁
頭先爬完文先發現大部分ssr都係賊
無奈由法轉賊

想問咁配o唔ok？

屌必中ssr 10 抽要課金石 成日想人破處好賤

我課唔到咋

rank可以點樣升快d

可唔可以android引繼去ios
應該點做

隻game 正常引繼好似要綁fb/twitter 果d account

溫馨提示: ios 引繼過android 好似會無左d 石 搞掂d 石先好引

第四十抽 終於有啲小技用下

即刻雷水隊

Dan巴凍檸巴幫手打7.3.1隻小丑王得唔得

大家咁早就起身玩隻game

第4次十連 唔洗課金了

申請咗入5團 id: MoMo

第三個十抽都未中過自己職既SSR
已經七隻SSR
係咪要轉職

早晨喔

個七隻咩職？

Dan 幫過4.7.3

三賊二戰二法
自己本職係補師

今日開工，中午呀

訓覺前你仲玩緊
訓醒又見你玩緊

Dan ching全職玩呢隻驚

4團會長可以踢走無玩D人

今日應該少左啲時間玩

大家好，今次玩戰士抽晒法暗SS

求公會，長on會打會戰

1團有一個位呀

一團有2個位

琴日抽嗰次十連得張ssr，仲要係事前送嗰張，再抽唔到就去課金
btw:樓主做咩唔用tap&go課，好方便

水連擊進化

點課？

有無教學？

好複雜 唔知點入手

玩玩下就明，刷左首抽先啦

你涂毒左幾多青少年

去7仔或者ok同佢講話要一張tap&go，張卡100蚊好似信用卡咁但係要增值，一開始張卡會有100蚊去ok7仔增值就ok，入幾多用幾多，聽講某d公司用仲有折，你買左張卡會有張紙教你點用

點儲250石

求入團，id: 356629325 名：FKH

打到拎100石個寶箱+信箱D石 = 255石

我刷左7次都係得2ssr....

第3個條件係乜
刷首抽係指第一個10連？

1.) 打出500傷以上攻擊
2.) 係

加油

我無呀

我想用信用卡課嘛

7仔又唔比用payway買gift card

你加我fd 794268204

要唔計送果兩隻SSR要幾多隻先開好
有人講到要5隻鬼有

我嗰張好似信用卡卡但係唔驚俾盗用，課幾多入幾多

諗諗下要阻止自己課金先得

打機課金好正常嫁巴打，放開自己懷抱盡情哋課金吧

加左

之後課金果陣係咪當信用卡咁 打返佢個號碼就得？

係呀，照打卡資料

駛5駛dl佢個app? 屌即刻落7仔先

要，要開張卡入自己d資料，影自己張身份證俾佢

增值都係用佢個app增

tap ＆ go 即係一張儲值的信用卡？

影比7仔d人?

係 預付式信用卡

唔係，入資料個陣個app會叫你影

應該等下佢d card 多d 先再抽

申請完記有個卡號了 我仲以為要落7仔買果張先有

嗰個應該係個賬戶號碼

係啵 柒撚左

咁多位巴打都咁早既

刷刷刷

補師係咪無攻擊技都無所謂？

推主線最好就帶幾招 但係打公會戰就全補啦

1130打肥

岩岩新玩
法師點行路好，求指教

求add

如果你招補技係水 咪帶招昇水擊攞個buff 再回(好似)會勁過就咁回

睇隻野岩唔岩職要點睇
淨係睇佢啲技？

禁落隻野到睇下面有4格如果岩職會有buff , 唔岩識抽到都冇鬼用

做咩第一頁全部死圖

而家淨係放哂d補ssr入隊 無睇屬
同埋抽到d攻擊技又唔同職

加左我fd未

有啲巴打睇到有啲睇唔到

有冇人一齊打魔狼 刷佢隻爪

ID係咩

30抽一張sr

另外邊到有得睇肥料關同進化素材幾點開 ?

新手想玩劍士 請問依幾隻岩唔岩用

4SSR係咪都開左先啦大佬 , 頂兩隻戰黎

794268204

肥就第三頁定第4頁有，成就隔離封信都有呀

法師升咩職好

有冇團有位入

ADD左 , thanks , 係咪都係快一粒鐘?

想入5團應該加邊個id先

點入

好撚葡萄

係，你咩名？

一陣維護？

係呀

真係要爬爬文，係頭個十頁

嘩屌! 果幾條仔都岩劍職 條女就唔知

個系統好複雜
睇完巴哈都唔明

條女係賊仔既

有咩唔明
你問下我盡答

4團洗唔洗del咗啲冇上線嘅人

玩多陣先
仲係一頭霧水
想問乜都唔知
唔知唔知咁又打一關

834843455

加左5團id

Id Zero

id jpjer

卡左係2.7.2 隻肥佬到 點搞

幫佢減肥等佢無打人無咁痛

呢個名一樣

⁠⁠⁠岩岩開始玩，見有愛衣配音所以玩
岩岩10抽

四隻ssr

用體力呀大家 , 好似 1點要維護

好撚難搵，btw已加，自申入團

點解依家個個首抽都4.5個ssr

維護前10分鐘開唔到任務

係咪禁你FD 入去就add到 ?

咬完個飯諗住入去燒 , 點知開唔到!!!滿體呀！！！

我打到4.8章 完全無人打 一法帶三個電腦根本過唔到

由於卡關 我有80體係入面

4點先玩得

[quote]我打到4.8章 完全無人打 一法帶三個電腦根本過唔到[/quote等巴打亂入一齊打

想問各位巴打玩刺客主要要學咩同升咩職？

通常都無

用攻同器

竟然無人亂入？

其實你頭先唔洗復，我打咁耐第一次食

我食淨13支

即係學技能嗰度全部攻同器學哂嗎？定係一條直線升就得？同埋升咩職好？太多問題

請問apple機係咪都可以用Tap and Go 課金

好少食 過唔到換隻補
btw 補無復活去死

一條直線ok架啦

升咩職睇你玩咩方向

有無巴打幫幫手整下條第一頁

唔夠再買水
btw有9章野打，應該仲可以十抽多2次

岩岩訓醒一開機

molamola

順便問下
賭徒同忍者嘅分別係邊

維護完夾我打

開始升第三個職二轉

我打到4.8.1 一齊打

我基本上都長上線 返工就自動波推主線 刷料

由於我主職係賊仔 但一推回血囡囡 所以自己都夾NPC都推到4章9之後 歡迎大家一起夾我打

賭徒傾向dps

無你咁誇張
我得75%

忍者加混亂 加上依家更新賊仔職buff 前途不錯

成個世界得返 呢隻game 希望佢愈更好愈好 睇好佢 已經課左1000$左右

有冇巴可以教我法點升好
升攻/升哈好

有無玩法師巴打交流下心得

自從離開白貓既世界之後冇隻game玩得耐 , 等左年幾 , 呢隻值得課一課去支持下

新手要留意係一開始選職業個隻固定SSR 暫時係唔會係卡池有得抽 第一次10連只要中3隻SSR 都可以開局

我多數去睇FD list 高戰鬥力既日本人 偷望佢用咩組合

我抽中過

宜家dl黎試下

維護⼀⼁乛⼀⼁乛乛

維護緊 3點再試

緊

4點

咁多位巴打諗下第一頁塞啲咩落去

塞咩職行咩路線好

真的嗎 ？！我暫時都未中 最想要補職個條囡囡 咁要更新一下

我主要係靠1隻回魔速度上升 1隻加3lv攻擊buff 1隻解debuff 其他攻擊

邊隻係攻擊buff 一陣cap我睇下ok?

我都有依隻攻buff
不過無debuff

加完3lv攻buff跟住有條女係打完 幫你攻buff +1lv 變攻4buff

賊個角色係上Buff/debuff多
無乜方法追求高攻

其實都好高攻

放番生產心得

你睇第一頁有無死圖？

聽巴打講有得整容，但係點解我禁個圓形仔係咩都無

係咪第一次十抽就係首抽
都要打好耐先有仲0隻SSR真係

4團會長係唔係到？

可以清走d人比新人入

下落不明 巴打 課金果陣寫資料果陣地區選返日本嗎?

其實唔耐，大概4個字左右

咁多團既會長可以set一個長on既or易搵既巴打做副會收踢人

我用ios刷首抽 最快15分鐘 因為我當時發現左個引繼錯誤既漏洞方法 令ios 都唔需要鏟game都可以照重新開站刷

點錯誤法？

即係話二轉轉忍者會勁啲？

首先入左game 發覺首抽唔岩 就去其他選項 登出返遊戲封面 再去禁引繼 照禁line 入去填寫自己line 資料 但由於根本未入資料 所以系統自動鏟左剛剛個Data 此時會hold左畫面 之後成隻game off左 再入去 再去禁引繼 此時又會hold左 再off多次game 再入 就會有得新規作成 再dl 1700幾data

照寫番香港喎應該，卡資料嗰呀嘛？

賊仔個定位 係偏輔助技 加buff 最重要係斷boss既 職業技 暫時我個人會走忍者路線 主攻重責 都係交俾 戰士 法師 始終新game 潛在好多可能性 等更新完 再實測

我之前係照埋自己d資料就ok ,用信用卡唔洗搞咁多嘢嫁

緊係塞d 女女圖上去
搭單簡單講下點玩，咩職升邊一條線會有咩特色咁

我得緊賭徒，再交流下有咩唔同
其實長玩黎講最後所有職你都可以玩到

ok等陣試下

如果連dl 都唔駛就好了 望下an 版有無得可以快刷到先

有，
我厂po過an版快刷係第一頁，你睇下

再升上去 高轉職業 一定要升爆所有職

依家最高係忍者，賭徒

有無巴打試過i機轉an機課金？

因為我用模擬器開既ac就課到
引繼過去既ac就課唔到

三轉要全職二轉 咁四轉係咪要全職三隻呢？ 如果係咁真係鳩玩都得

暫時未有4轉

延長到5點半先維護完

Btw 3團有無巴打做副團長
無我就求其抽一個架喇

宜家行左左邊路線 , 上去有劍豪/劍聖揀, 我揀劍聖但係好似平衡型, 隻GAME輸出好似一定係要重劍佬 , 揀劍聖係咪好白痴

要上到去先知

白貓又延 呢個又延

預約5:30 怒刷主線計劃 由第四章 8節 開始好嗎？

有無識日文巴打

無 用app睇

我對上隻game 都係白貓
個粟米仔ac 無咗之後就無玩

其實最後應該會兩邊升晒d點數

巴打果度不如貼link 算啦，太長搞到我地搵到嘅重點skip 哂

Join

睇睇先 thanks!

Join id:倡

可以係game開個小群組然後send招待入去

D SR素材好撚難刷到

想問下有無刷升職個技能分既心得

搵左呢個post 同上個post 頭幾頁都好似無 介唔介意post 多次
btw , 第一頁d 圖死晒

打公會戰最多最快

公會戰真係音速,我打左場做MVP就有3000點

又等派石

感謝巴打

做補職好蝕水 一定拎唔到前10位

我要打機呀開ser未呀屌

推慢左好多

依家維護緊

無得玩點推

開未啊 好想課金啊

好想課金咩料

我用補，尋晚羅第三
聽過狂暴補師未

幾時9點阿 好想打公會戰阿

你地首抽會抽幾多下？3抽定係儲到10抽先？

10抽

10

我都好想課

買左gift card 好驚又唔得

咩嘢gift card 嚟

打團戰最緊要斷對面大技， 你斷左佢地低好多分

點斷新手唔識求指教

仲要維護幾時

得賊可以斷

其實隻game係咪仲未出時裝之類既野？

係 法師本身件衫柒到

努力升三轉囉

其他職都唔方好得去邊

三轉黎講，法師左邊都好柒

好似開返

要更新個app 之後入到

劍士好型

係唔係衝主線？4章8

廿抽咁既樣
請問有無連登公會接濟小弟

対象：すべてのプレイヤーの皆さま

内容：魔宝石50個
【中】メタルスプリチケット×1枚
スタミナ回復薬×1個

※ 対象は、お詫びアイテム配布時点でゲームを開始されている方に限ります

睇唔明

講真算係咁

重開後rare 券一抽ssr

派石 50 大粒

點攞果50石

加一枝體水

等下，派果時會係信箱出現

ok啦，真三又係搞足幾個鐘都係送得幾個包

4章8衝主線正式開始 send 左招待去公會

好

你id 係？

入到game未？

yes

仲有無公會收緊人
利申: 新手

收唔到賠償既

衝主線上船了

我都冇

dan巴 , 1團full左? 冇顯示出黎

出必殺技 扣隻王萬3 好爽

屌課左250石 抽左200石10連 都係得1隻SSR 我屌 仲有50石點用好

留番d有償石，一陣我都去課450石

咩係必殺技

有償石用哂了 我以為250+200有償 +50無償 係500石

有冇line/telegram group 新手唔識玩 係咁打主線only

有償石姐係咩

課金石

天真嬌

唔該

課開有條路 等陣課900石果PACK先 佢老味比我中隻海神得唔得

哦係喎，原來課250石係得200係有償

課啦課啦

諗清楚呀巴打

咁課落去 要拍多幾套4仔

如果佢係真人，我幫佢課又點話

就出糧 唔撚怕

第4次十抽中伏

課金抽保底 話時話賊仔改左D咩?

留黎出新卡先啦
我都係得4 ssr打住先

課在20000円 表示 課啦課啦

我本身係想up 技能，點知一隻都唔中

技能更加難添啦

新手想入團 應該加邊個？

大家準備打肥了

打肥

完關會卡係now loading 個畫面既bug 仲未整
有無人都係咁

麻痺debuff其實有咩用

斷技

應該機率性出唔到招

刷咁耐得1隻金

提子

出多左金色

打肥係㩒邊

良心營運

玩盜賊要唔要刷過？

1團會長 我係4團轉過黎ok?

玩法抽3隻ssr都唔係法
係咪再刷好

我岩岩訓醒

咩名？

Same as here
依家轉

你申左未？

有償十連得一隻ssr仲要係補師，

死火 不如add你fd先 搵唔到

要唔要再刷?

求入團

你ADD我FD啦

就黎爆po未諗到第一頁點整

ID?

點樣睇隻野岩唔岩自己職?

禁隻野睇下佢有冇你隻職既能力加成

ok了

申左一團

係咪睇最底既個4格?

4團位巴打呢?

有幾個1-2日無on

踢左佢加d新人吧

新開補師終於出得發
30抽得7隻SSR, 其中一隻係補師首抽重複， 兩次劵抽中兩隻SSR
有幾隻補師有加成

做左掛名團長，交晒D野比樓主做

1團仲有2個位 大家入在團記得右上角預約公會戰 上下兩場都要約

新手入唔入得

岩岩申左1團

無位了
你要去5團

前2頁有留到ID的

新PO

有無得搜索名入會? 佢一下出一大堆

見唔到你，我公會入面右下向上數尾2果舊野搵唔到

就係無先咁麻煩